搭mtr揹大背囊都係狗

一條友揹咁大舊野 揹成個office出街咁 霸成兩個位 浪費哂d空間 阻住哂都算 轉個身掃哂後面都唔撚理 一係你就揹係前面好好控制自己動作 又要揹係後面又要當唔關自己事咁 繁時多人又要衝門 夾到你個背囊又彈門 成車等你一個開車 自私到

搭的士咪得囉

一個背囊狗負皮

唔係講緊搭既交通工具貴賤問題 係有冇品既問題 揹住咁大舊野係咪應該為人著想一下

我將個背囊放地下都唔得？